# Article A331-40

La signalisation utilisée est celle qui sert à régler manuellement la circulation, telle qu'elle est définie au livre Ier, huitième partie, de l'instruction interministérielle relative à la signalisation routière : piquet mobile à deux faces, modèle K10 (un par signaleur).

Pourront, en outre, être utilisés les barrages modèle K2, présignalés, signalant un obstacle de caractère temporaire et sur lesquels le mot " Course " sera inscrit.

Le  cas échéant, les voitures ouvreuses doivent être surmontées d'un  panneau signalant le début de la course et les voitures-balais d'un  panneau du même type signalant la fin de course. Les signaleurs occupant  ces véhicules peuvent utiliser des porte-voix.
